有無人識friend 淨係可以一個個咁識？

到見一班人就會啞左

毒撚就收皮啦

會，通常識隻腳，識埋隻手，再識個頭

留名呢句變成連登經典之一

here
單對單會講好多野

same here
同一大班唔熟嘅人 會搵唔到自己位置
然後俾人誤解cool/閪面

same, 鍾意少過五人的聚會

一大班人裡面自己永遠係突出黎嗰個
成日覺得講唔到同冇人聽
只有1對1嗰啲先可以傾到計

慣咗一對一
見多幾次就扑嘢互含
所以唔慣一大班人

me只有1on1咁fd 冇成班咁fd
想去party rm冇人陪

係，一班人太嘈會唔想出聲
加上把聲太細聲冇人聽到，更加唔想出聲

一對一舒服好多

完全係。。一班人嘅時候反而好靜
但係單對單嘅時候可以傾好耐好多嘢傾
煩左勁耐呢個問題

以為自己開po

Exact7ly
都幾羨慕啲人有一班朋友
我啲朋友都係一對一咁識

一對一唔得太多人唔得
三至四個鐘完美
有空間可以加入話題
又唔使自己諗話題

掉返轉,單對單唔知講咩好

單對單先可以深交

一大班人果啲係hi bye friend

係咩原因會咁？
我一大班人會dead air

你仲識到friend

人形蜈蚣多p咪得

香港無咁大地方

same ， 以為只有自己係咁，估唔到喺度搵到同道中人

我都係 係咪代表我係introvert?

一直以為自己有社交恐懼

一對一，大家強逼要同對方講野，所以交流會比較易

一對多，成日都搶唔到話題黎講，由得其他人講，然後就變得沉默